見到有手足咁樣割狗 真係愈諗愈心痛…

係呢種咁嘅情況下出手 如果唔係同班popo做戲嘅話 呢位手足真係預左犧牲自己 唉

唉 點會走唔到 郁手前 諗定後路啦 一係你就 收佢山

我諗手足已經有覺悟

一直以黎咁多義士黎講 唔知點解呢單係令到我最傷心

見佢眼淚流晒
應該覺悟好先出手

下次劏收工果d畜牲好啦

唔割，但好唔抵，畫面唔好睇。
高風險低效率。
小朋友練飛刀，練飛標，練魔法準繩，拋完就走，

睇到好心痛啊

唉 我地可唔可以搵最好既律師幫佢